有冇人信劉馬車係畀人屈？

😆 利申：一早就睇死佢遲早衰鹹濕被拉
正一食屎狗

佢一開始話自己隻手傷左,痛到郁唔到,好似無可能用左手非禮人
之後比佢D慣用肢體語言出賣左,隻手仲好靈活咁指天篤地同上下亂fing

佢擺明係講大話

抬戲咁屎就咪撚獻世啦,識唔識用三角巾架